\begin{center}
	\LARGE \bfseries \sffamily
	Eigenhändigkeitserklärung
\end{center}

\vspace*{2cm}

\noindent
Diese Arbeit ist von mir selbstständig angefertigt und verfasst. Es sind keine anderen als die angegebenen Quellen und Hilfsmittel benutzt worden.

\vspace*{3cm}

\begin{minipage}[c]{0.495\textwidth}
	\centering
	\rule{0.8\textwidth}{1pt}
	
	\small (Ort, Datum)
\end{minipage}%
%
\begin{minipage}[c]{0.495\textwidth}
	\centering
	\rule{0.8\textwidth}{1pt}
	
	\small (\theauthor)
\end{minipage}

\vfill

\begin{center}
	Diese Arbeit wurde betreut von: \\[2ex]
	\begin{tabular}{rll}
		%TODO Betreuer
		1. Prüfer:\hspace*{2eM}& \textbf{Some name here} &\hspace*{1eM}(Uni XXX)\\
		2. Prüfer:\hspace*{2eM}& \textbf{Another name here} &\hspace*{1eM}(Forschungszentrum Jülich)\\
	\end{tabular}
	
	\vspace*{1cm}	
	
	Sie wurde angefertigt im Institut für Kernphysik (IKP-4) der\\
	Forschungszentrum Jülich GmbH
	
	\vspace*{1cm}
	
	\includegraphics[width=0.4\textwidth]{graphics/logo_fz}
	
\end{center}
